咩方法可以訓練急才，臨時反應？

天生 無得後天努力

周街掀開女仔條裙

俾人嚇多啲

認真 打機

咩機，我有玩數獨

Freestyle

準備少啲
比更多機會突發事件發生

俾人撚得多就識

打丁唔鎖門

打槍game

有玩csgo

講真lol都練到

我淨係玩lol.csgo呢兩隻

多啲聊人傾計、隨街搭訕

睇達哥

開talk show
自己同自己講都得
錄音 聽落柒 再講

你試過未

lm

開多啲秒會po

返服務性行業
一日點都有幾單奇怪問題